(文宣入) 開始c鳥係好事 但求各位大大力文宣點解要咁做

我地唔係見人就打，係有原因，當經過721 831 以及一系列北角、元朗及各地見到既警黑合作，傷人者只要話支持警察、心繫大陸就可以肆無忌憚咁打人被護送走 而只要係年青人唔理係咪受害人一律拉翻去

正正係個咁既氛圍下連普通市民都人心惶惶，逼於無奈下只能夠行使自衛權利保護自己

求下未必夠膽衝衝子既各位，解釋段嘢、forward段文宣唔洗好高風險，一齊為場運動為各位前線手足出力

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

合法自衛，理所當然

7/10

唔洗特別文宣C 鳥，有人出到post 先解釋啦

8/10

當然合理，對方持刀持棍 個人生命受到十分既威脅，而警察未能及時趕到就可以合法自衛

咁都唔係所有人都上連登既，可以同身邊有疑惑既人解釋點解會導致今日既局面

ho 波 正確錫春袋

冷氣軍師係時候出動喇，唔去打交就幫手做文宣

只要將福建幫打人片link 埋私了片 咁就好合理

再有學生記者被捕！！！

推
今次學生記者
下一次呢？

大家唔準！忘記岳義士！ 佢唔係無理襲警

冇錯，每個人都可以出力，唔分前後 唔分勇和，只要為場運動努力既都係方法！都係手足